唔訓既你 依家做緊咩野?

搭緊車

唉

諗梗野

Hi

x2

難得未訓

踩晒兩隻腳入去 又踩返隻腳出去

塊面滑咗

兩個做咩事

返工好撚辛苦

Fuck it all

返緊工
揾緊工
唸緊做完reference check被人請既機會有幾大
唸緊女神

Miss u 牙

Take it ez

Hea到冇嘢好Hea???

靜英英，重有5個鐘先放

就訓lu

大家好

Lunch

樓主好！

走啦

Yes..

有時諗返起，如果冇舊登，冇支持過我既巴絲，我根本就捱唔呢個大學

踢左佢入閘
我終於自由啦

垃圾

咁慘烈?

Ho ball

要返工 不了

現實生活唔敢對人地有咩希望啦

可以試下既 我都唔知

唔識拆蝦拆蟹食

spicy kill

驚險畢業 here

蝦都唔識 殘廢

叻啦叻啦

龍蝦I mean
蝦仔梗係識

咪啦

佢0200飛日本
頭先巴打叫我同佢傾幾句電話
我引用左希叔名句
唔好搞咁多野啦

自己一個喺bar飲緊酒

我諗我應該係醉醉地先會回呢個post

食多啲就會識

Bae

飲的不是酒 而是寂寞

原隻食

橙

想食女

死撚開啦

黃明志D 歌

要強調多次 係龍蝦

其實拆到 但會好論盡只係食得好少肉
次次由老母拆就會拆到一大舊肉出黎

想下好

羨慕你既生活！

有咩好羨慕

唔好搞咁多野啦

好似好優悠咁

853

今日講個笑話 澳門

講多個笑話 ON9威

澳門，一個我好鐘意既地方

來回澳門都可以喺香港食再好D

stop quote 圖啦DLLM

果年係既 絕對

某會員要發癲了

屌你老母仲QUOTE 澳門正垃圾

你有咩?

做人咁誠實冇獎攞嫁

quote 下先

澳門係垃圾地方狗也不屌
除左賭有咩好

SAD BUT TRUE

再QUOTE 繼續屌澳門

WFC 果幾千蚊 狗也不屌

照下鏡啦

我覆完唔見左個comment 既？

你做左澳門居民先講啦

一年先得個九千
課金都無咗啦

依家都ok啦，見你成日輕輕鬆鬆開post

你岩岩先GRAD 洗唔洗CHUR 自己CHUR 到咁
你既生活係咪得返讀書返工?

駁唔到

唔係呀，我去親個度都覺得好舒服，冇壓力

咁你本身壓力大者

去玩點同
長住就食屎

睇住澳門人剩係做荷官

都係個句 我養隻狗 隻狗都俾到快樂我
你乜都俾唔到喎 憑乜養你

呢排先輕鬆咋
下個月中又忙啦開始

大家好 上水

膠叔講野咁中POINT 迫死威子啦

when dinner

又幫澳門打飛機

唔好再發白日夢

呢句真 做人腳踏實地

不過澳門係一個比到希望人既地方
亦到係害左唔少人既地方

when free

anytime

走開啦

長賭必輸

唔好意思我依家行開半個鐘，稍後再回覆

我愛mark子

場場賭就必輸
長賭未必

而家

十卜

X2

it is not dinner time right now

禾呢

真有禮貌

love u

冇人識我

Ok

排隊

抄到個游水妺牌

Agger

呀嬌條片

咩事牙
我愛牙朗

無時間，不了

勁

我都想打

佢幾靚

可惜比人睇哂仲要黑色的

抄完有無後續

天真

飲醉左

有呀 送佢翻屋企
佢話住太古 我扮同區 一齊坐地鐵
屌 其實我住油麻地

hi

打咩

無行了

25

瞓

低能

今日SHOPPING 好開心

係好靚

比你屌你屌唔屌

唔似係喎

不過一齊坐MTR講左好多野俾我知
仲講好下次一齊整手作

叻仔

講唔到野 喉嚨痛得要死

仆街機會難逢 佢個朋友冇係到
仲唔係機會講多幾句

抵啦 成日食M記
問你戒口未

下次努力

等等等等到下世都冇 主動出擊會好好多

好渣...

懶醒

別吵我....我忍不住了

叻唔切

樓豬唔食得辣？

yo 習B

take care ar

邊個講既

呢排唔見你 搞緊咩

習b

有冇人住太古

講下太古有咩好食可以吹下水呀嘛

翻去練波啦 就3比0啦

玩自閉

杯仔

why 呀 返工點呀你 ?
仲做緊果到?

杏花村淨係行過個Outlet

杯仔有女架

Ready轉工

對面南華四鬼

轉咩呀

柴灣到底有咩行

佢話樓豬唔食得辣 關咩事

有隻雀仔跌落水

原來想溝樓豬
正常既我係女都想食左樓豬隻豬

之前係嘉里翻pt 行去柴灣街市食

都係d貴價野

I.T Dog

95搭8

識食

等我去探索下先

竟然
都岩既 習b 岩做it
係咪做infrastructure 果D?

躝啦

成日話我95搭8 我講野好難明咩

dllm

可恥

太古人都係落返太安樓食
Food court垃圾

跌落水 跌落水

我地一班兼職同事打算叫外賣食咖
個老鬼主任話 你地6個人 一齊叫小菜
分分鐘1個人30蚊都得

唔緊要 我依家都食唔到

新food court 都ok

港島南個邊啲人都係食太安樓架？

太貴

咁你真係95搭8

香港仔入便大把野食

個邊好遠

我冇做之後至知 個老鬼主任有錢過老細

香港仔其實係港島邊忽

海洋公園個邊

係frd 個office整電腦&其他電腦野

黃竹坑？

Yes

加油

好提子人住港島 好似環境幾好

諗起都辛苦
人生唔係得讀書

有隻雀仔跌落水

btw點解打雀仔會有按摩揀
我用6s

係呀，所以去個度離開左香港，就好似去左一個冇包伏既地方咁

睇落係 住耐左就知

出世到依加一直係九龍

前幾日去過土瓜灣 何文田個邊
幾舒服 幾靜

好奇想知你做咩

活動都係九龍
一返屋企就知

一直都想住冇咩人既區

same here！冇搬過屋

一齊食清湯

貴到飛天

巴打 咩區

訓唔著

你估下

我之前去過大尾篤個邊 人間凈土

MA GRAD 其實同DEGREE冇分別 人工都唔會特別高俾你
反而睇重工作經驗

其實今日都食完辣架
食左個咖哩海鮮炒飯

聽日6:30起身

0800 here

把聲變左張柏芝

一D都唔辣呢D

咁辣呀

腸胃差到閪咁 呢排早訓左
冇入黎勁耐

綠色線左邊個堆

不過講起熟食街市 旺角個邊幾好食

其實點解你地d男人有女朋友都要睇埋d j圖 仲係度同d fd講條女好正 屌死佢果d，話應酬d fd
係咪當自己係單身緊？

咖喱麵包

屌太子

我個人幾鐘意綠色線個邊
有大量朋友住觀塘 藍田 調景嶺 寶琳

唔講呢d你先驚喇

痴線 有女唔睇得j 圖
你估你樣靚身材正

太子係中間幾老尷

今日先去完

太子好多bar

會計？

有間車仔麵鋪 隔離係燒味鋪 幾好食

我唔明喎有咩好睇？我平時都唔會睇男人相

辣椒果種辣就入唔到口

Kwun Tong

咁要女朋友黎做咩

我g 今日食左南亞西多

比下視覺刺激佢

咁佢同fd講你好好砌
分享你地d野你會開心d

你要明白
男人睇咩女/j 咩女同實際要咩女
係兩回事

笑左 有女= 唔睇得女？
r 哂頭 條女本身又唔係明星又唔係最靚
見到靚身材正望好正常

不了
我商學白痴

長旺30蚊3餸 加野飲 正到爆
雖說個女仔幾西面不過幾好人

激嬲咗自己鐘意嘅男仔 佢全日都無搵過我 依家好掛住佢好想見佢

我唔嬲啦而家

Bye

唔係掛

30 3 餸我見到 幾貴下

老老柒柒，女既都會對其他男既有興趣架啦，睇下咋嘛，又唔係真係屌落去
大家人成日都話屌人老母，咁會唔會真係去屌先？唔會呀嘛

抵啦 俾人食住

我都係呀屌

打緊J

咩餸

我都想...唔夠膽搵佢

咁真係好睇呀嘛，冇得解個喎

咁咪係囉9up下都要屌

但望完係咪又一大堆ff 好狗公咁

每到夜晚就好想見佢 中哂毒

好多選擇 你可以30蚊食哂雞翼 牛腩 豬頸肉

有無人上唔到ig load唔到news feed

真係諗下架咋

真係架可唔可以講多d

我呀！

哇

有 所以嚟咗呢到

有我仲唔夠咩

係個邊 呢個價錢好正常唄

到底我應唔應該搵佢say sorry

快

返幼稚園rt

如果係你冇啦啦男女男人地就要囉

認真咩 我應該講乜

9up睇落去都咁似層層好似已經ready 好咁

佢嬲我呀我無嬲佢

你同人地咩關係

衰咩咪講咩

我單戀掛...

但係無啦啦講咩

唔。。。工程！！

如果用八婆角度黎講 就唔好理佢 吊高黎買

不過如果咁做就十分on9
愛同機會係自己爭取

得唔到既野係吸引d

講下架姐講真
睇下都正常
咪當9up發泄下

但係佢好似怕咗我咁

咁等佢搵你囉

咁我要點做好好嬲呀

（笑）

等咗全日喇好想見佢

掉佢部電話落街囉

再估

咁又唔得

冤枉

我愛你~

呢句同佢講快d

太進取喇佢會嚇親

我曾經為左中意既人ig follow左大量大波妹呀cosplayer而發癲
師兄同我哥話
男人要既女唔會j j既女唔會要

嗱 我哥喺我隔離
佢話
你諗下
男人之所以會j 某個女仔係通常因為條女著得少/有位可以誘惑到佢地
咁佢地j 呢條女既同時其實預左有其他人都會j
好喇 換轉諗
你係男人會唔會想自己女友成為別人性幻想對象？
唔會架嘛
參透下

利申: 我哥番書仔中文仲差過我

女人

佢應該知我鐘意佢 不過佢諗乜我就唔知了

咁啊
扮冇野囉

Hello

大柒頭 你好

Oh good

希叔

點扮無野 講真如果佢對我有feel自然會搵我 到依家都未搵姐係...

好啦信住先啦 我洗唔洗dl定其他人jj落手機以備不時之需但呢d圖好核突咁但佢睇丁圖果陣我冇得睇咪輸左個勢？

你要咁諗都冇計既

痴線

=.=

我唔想太主動

Science！

你話佢知
姐係已經好主動

我無講呀

我教佢講咋

其實你係咪假膠黎

講得又幾好

好辛苦姐 掛住人要忍住忍住

無可能啦

點解咁肯定佢知啊

係呀

你又幾啱喎
佢都唔比我著好窄既裙去街架
絲打你家族實在太強大喇！！！仲有冇和男人相處之道？

呢到好多仔 你可以學下

我的確係讀science出身

咁再等

佢嬲我因爲我成日chur住佢 佢就話我其實我地依家只係朋友關係你唔可以迫我 好撚後悔呀

一野攬埋去: 對唔住呀~~~

我都想學
利申絲打

認錯人

等到幾時

Dllm

Certified

我都未夠膽同佢講野

Yoyoyo

叔llm咩叫老晒

Bae miss u

做左第二行？

Bb

係咪無得救

冇架喇

男人哄兩哄咩事都冇架啦
除非好大件事

我唔係佢有時係度睇會同我講 呢條女好撚正喎 咁 好嬲呀有咩咁正呀係女都話正

Love u

其實有冇人好似我咁諗。。
我鐘意低調既女仔

你想知乜
我問下我哥啦
不過佢打緊機呀 未必即覆到
一係我放落gp等師兄團答

好奇一問有男朋友既絲打，你地個男朋友點得黎？

我都好想

Yes... 長大了

感謝開估！

不要愛上我

送完女朋友仲要死死氣等車返去

OIC

佢可能想你呷醋

係咩？咁我哄下先

唔訓po
利申樓豬係我仔仔

但係佢全日都無搵過我會唔會覺得我煩

要仆街最終都仆街

同佢去迪士尼
經過親d員工都送野我 後尾佢叫我將d野拆黎下
拼出黎係 XXX可唔可以做我女朋友

我哥: 你咪叫佢估下條女有無用波波小姐/pad去墊大條波 9up下咪算 咁上心做乜？記住你係佢條女 相中人只係個比佢j完 就算既女子

可能我個前度好高調
可以係班房講2個人既事
仲有有好多 生日節日 都係為左做樣而做
冇心想過左佢

低調簡簡單單反而仲吸引

咁係咪收得皮

唔開心咩

呷醋？我次次都會嬲左佢佢就係度話冇自由，睇j圖都唔比，佢d老油條fd會同男友一齊睇好正咁

咁都幾仆街 成日都好夜返

乜都驚一餐點做大事呀你

前男朋友係睇波識 好自然咁一齊咗 又好自然咁分開咗因爲long d

有D男人你一chur佢佢就怕左你架啦

都同本科有關既

唔只女朋友啦 識frd都鐘意識d低調嘅人 太高調好作狀

叫佢過去你屋企訓lo

唉呀我唔想朋友都無得做

無仔呀
師兄就有一堆 埋嚟睇埋嚟揀

今日好撚勁
有三個frd同我講佢地有人approach

我知呀我怕佢係

咁易嬲呀ching....
睇女姐....
你係真嬲定嬲下就算

今晚同女朋友打牌，佢輸曬跟著發老皮，仲要話我態度差

你係咪支持我皇

나는 네 여자 친구 한테 말했어.

下屌輸唔起打咩撚牌

冇可能啦 呢個又係一個大問題 唉

女唔係曼就利

乜野係我皇

依d呃呃哄哄遊戲你努力

all girls?

利記

grape

2女1男

好啦好啦

咁一定係咁濟啦

牌品咁撚差...

話撚左架啦

點解呀

打乜..

會想避開

你地隔幾遠架

我皇都唔識
你支持邊隊

多謝利記俾我識到前男朋友 佢依家好成功咁放棄咗我

咁我咪收得皮

除左謝拉特同torres仲識邊個

Liverpool

我反開唔俾食，之後仲要裝鳩我啲牌，我都燥燥地，最後咁都自摸到輕輕講咗句要食最終都會食佢就發爛炸唔打

高調就真係好仆街

我男朋友今年fresh grad, 但未揾到工，之後係度話我唔明揾工難，唔明白佢但又叫我幫佢揾工喎姐係想點姐 一味話人唔明唔明，我揾intern都3月揾到7月先揾到啦我上個月仲係呢個post問冇intern點算點會唔明揾工辛苦？但佢就覺得係唔明
話我揾比佢d工全部都要2-3年經驗，實唔會請佢但係d人又話唔洗理經驗果行既，應該咩都報左先

下屌ching女朋友咁港女都忍到

PM你做咩？

Congrat！

睇有無料唔

同學

我唔識球員架 其實我係係香港嘅場到睇波識佢 之後先一齊睇利記

佢住沙田 我住太古
不過呢個暑假都算好 我住city hall暑sem

有咩方法可以令自己無咁唔想返工

coutinho

嘩，真係好，呢d就真係好有誠意

咁chester bennington姐係linkin park個vocal你有無喊

利撚=低質

我都唔知呀 不過都一齊咗咁耐啦

不得不讚同

同問 返工悶到要r腳趾了

佢睇我咪睇 本身對足球都無興趣

叫佢死開

X3

大晒咩 有問題就要屌架啦

車仔2-3

點解要喊

做lab，有巴打幫手答左了

你廢青黎架喎唔係咩

請支持車路士

你哥實在太強大喇如果我有個咁勁既呀哥就好你哥實好靚仔

我都想我係

放流料

唔識球員都話十卜隊波
咁撚緊你會唔會唔識d歌都話十卜隊band

足球真係睇極唔明 唔明點先叫好波

無人識咩叫理工泰那開普奇

真係嬲架

日日都朝早先訓咩共咁筍

十卜隊波因為嗰陣同佢一齊姐

曼聯=好波

我啲frd回避曬之後，諗住搵佢講下，一開始就唔出聲係到撳手機，之後就係到鬧鳩我，我出句聲都姪住曬，佢仲喊曬仲點屌返轉頭呀

我係訓唔著姐 唔係唔訓

不如你話淨係利物浦好過

唉呀到底我打啲乜去say sorry

睇樣都高下立見啦

叫佢食屎啦

成日被逼睇阿仙奴

睇llm

曼迷=不敗
車仔=正義

我今朝勁準時返到
發覺自己好撚on9

ㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋ

ok 帶你睇利記

都係睇翻排球好過

sorry chur親你

唔屌轉身走

哈哈哈哈

冇興趣

Who咁識波

然後呢

除左你仲有邊個
利申我皇威武

首先
我哥叫你咪用咁多公仔 仲有隔行
睇得好辛苦
要我讀比佢聽呀仆你個街
男人要面架 聽佢9up下支持佢同比個方向佢就夠
唔需要挖埋井比佢飲水架
你阿支阿阻做乜撚呀
我聽到你d描述都想打你啦
除非佢好似仆街仔咁
完

文中提到既仆街仔係我中意過既人
佢dse衰左之後係完全唔郁 唔搵出路
結果我同師兄團搵晒路逼佢去行 車埋佢去報課程
力已盡 而家等結果啦

唉，有時覺得鬧返轉頭咪仲on9
同佢勞氣好煩

唔sick 貨 利記好多靚仔
唔sick 睇利記點cow 仔

Daddy

帽子戲法呀

D塞爾維亞妹正到

我疤聽朝等豬

無追post 今日個frd比女chur唔會咁岩掛

完

你識

你老豆好波

我韓仔

我好鐘意拿卡錫

Zzzzzz 係咪都係解笑

你都係想講Karius姐
搵男朋友要搵個唔鐘意利記嘅

一啲啲啦 保絲高域真係又靚又勁嘅

都岩
但咁樣似係俾佢食住

仆街真係嬲撚到震
我去卡片公司 設計卡片俾我
我俾稿費佢 交小學生Ai作品俾我

我好鍾意你

Who is ur frd

籃球唔撐我皇了
沾屎食屎啦

爛泥扶唔上。。。。
karius lallana 軒神

.... 不了
我鐘意爺爺

我睇本地籃球

好似係
同一個位

有幾好 我唔識欣賞

仲好意思收我60蚊

我呢

bb

有冇可以做卡片設計架

唔怪得咁畢

死返去執波仔啦

點解會識你

你係咪英文名k字頭

針

你猗狗
收皮啦

Srsly?

Wwwww
Zzzzz
233333
666666

我？唔係呀

咁你唔識波講來都無用

出面感情台d post 教人cow 女 笑4

唔識呀

Ily2

唔識唔緊要 識利記既人ok

sorly個公仔好得意

原來係想要方向架？因為佢係度話揾唔到工，唔開心，你放工幫我揾啦 咁

我冇呀支呀阻丫，我平時唔會過問佢揾工既嘢，怕佢大壓力。

Oh泰那

咁無野了

最緊要前幾日打柒d蝗妹

730 起身睇陣曼。。。

好鍾意mane 好靚囝

佢會係我隔黎同我介紹 我就係到煲劇

Wake me up do gem

nigga 我老死

no... 睇陣上班

其實朱婷真係好波 不過遇著豬隊友...

有我利神係度
出面班人班門弄x

咁不孝既野都講來你醜唔醜

真架
你再講就一定覺得超煩

最好就連seriously咁講sorry都免
最多之後無咁chur搵佢

失眠啊屌你

識利老鼠

利神？？？
ching 精神病。。。

咁我都十卜

拎過佢老母隻杯

... 出黎打鳩你 你咪走

正野來 仲有clyne

姐係點

食完牛肉乾現加唔敢渣車

又買49000?

史獨黑人黎講真心靚仔

識黎做乜 我識基奧特

叫你wake下我都唔制點帶你去泡妞

同佢講: 我愛車仔

笑曼100%

真心方某

佢果場都俾人封死左啦

唔洗啦你d 女咁低汁

捉違泊捉到cs
Ching都敢亂啪

個波咪撚set咁貼網咪多好多form打囉

十卜ching

最多一兩日之後又無啦啦同佢9up下咁

係。。。 估佢唔到 針左

London is Blue

我個fd試過一日食兩張

返維迪斯啦

好啦 其實今日都想搵佢因爲打波打到傷口又爆血

更正返先無女
不過我手足唔like果個真心ok要唔要refer比你
佢好like 9upper

yes 識波之人

點解要攻擊我

who

狗咬狗

你爆血?

垃圾車仔

當跌左啦ching劏9會都劏5少

ching ho ball

未睇到姐ching

迪布尼：0
奇雲道爾：0
畢拿：1

Pm左比你了 cc

拎320 劏返3萬2

傷口係呀

垃圾利

FREE RIDER

好波

佢定你爆

以下係我個人睇法
由佢啦 佢自己會知點做啦
講下我當時睇住仆街仔一pat屎咁係點
我同師兄團都知佢想行條咩路既
咁就睇晒唔同課程既升學數據 之後分析下邊個最穩陣咁囉
比建議同方向夠啦 佢自己識行
即係好似你細個 爸媽餵你食飯
大左你都對餵食飯反感 寧願慢慢學自己食啦

你條友仔。。。。。

我爆

到時換車都得啦

要求安慰?

Me十卜皇
係人上人

收唔到咩

係 睇下佢會咩反應

換車 不了

我朗

是咪有誤會...

咁又係揸緊r8了仲有咩好換

有機會都想會一會你

楂緊拖拉機

我入過4球
大賽球員

In Arsenal, we trust

一陣有賓特拿

笑唔笑死人

我返緊暑期工 做餐廳 做到成隻狗咁

Ching when lin返轉鬥割得多

In Arsene, we trust

賓特拿vs 渣哥

踢邊隊

我割包皮叻

洛辛vs 些

加油巴打

渣土

Me formally propose u

唔識

我返緊暑期工 做cafe r腳趾r到損晒

咁咪就咁講囉

聽日先啦

唔怪得ching 6賓周咁圓滑

為左arsenal 唔值

講野似碌鳩 行路唔洗咁兜痞

可以點講 :我個傷口尋日練波又爆血喇

On9

利清tg 想睇下你眼角有幾高

你邊有搵我

講返英文啦 睇唔明

... 壓押架 呢d 叫freestyle

簡單黎講佢老母係雞咪得。。

Ching 9up真是全台第一

Ed

呢到留tg會唔會有人搵

就咁話

YES

大陸来的 不懂英文

想我搵

同志 牛迫

唔覆我咁點

難d

利清好似又幽默左...

一係9up 2係up 乜

操你妈你说个jb

無所謂 只係訓唔到 又無野做

thx bb

唔明..

你說啥？

知道喇，唔該絲打！
其實佢日日同我講揾唔到工唔開心，都搞到我好大壓力...因為佢又話要移民又話要去working holiday咁

咁佢又應該唔會好似你個仆街仔咁佢大學果陣都feel到佢係個對自己有d要求既人

你玩d 足球game 先識到咁多唔出名。。

得了 法國利子眼角高撚過大帽山...

中文阿

洗唔洗早起

咁都評得ok..

..... 依個真係距離...

要8點起 但我根本訓唔到

咁唔好訓啦

Wake me up

我哥:
有乜好擔心 傻豬嚟既
男人要面架嘛 特別對住你呀
點都會拆掂佢既

on9
未去到靚lo

我都諗緊 可能6點出去跑步

係咪返工太大壓力

唔會啦

咁佢有依個條件

。。。得啦係啦明啦知啦

知道唔該哥哥

Ed sheeran

咁依個又真既點駁

我都好想6點出去食個早餐 但係食唔到

ok 既 介紹lo

點解

請我了

幾頁都冇人講羅港威

有人講左la

Why 食唔到

大眼黑 先正

When September ends
艾沙雲依d mk先聽

算啦ok既話就唔啦好似質屎你食咁

下 happier 聽到喊

喉嚨痛呀親

都可以食架

但你果個絕對唔是啦

無心既 算啦 哭了

因為你都係mk

我鐘意我sd 比你果d 好撚正我覺得

我都係8點

飲白粥囉

你唔好咁痴線啦

我哥話想知你幾多歲
點解好似好緊張男朋友 超級上心咁
佢自爆先 21歲

約咗學生930係德福

我都哭了法國點都滿足唔到利子

乞衣兜拿飯食

。。。 咩果d 明明得一個

Ed sheeran都幾好聽呀

張張有effect 點話佢靚

食唔落

我係乞兒。。。。

Mean af

醉

冇味

慘 我生智慧齒嗰陣都係咁

補習學生?

係呀 果一個
好撚正 運動膚色眼大 又識化妝

做咩

咁你本身是咪mk

唔訓會死

幫學生補

唔是呀

依個年代仲有女唔落易fat架咩

無effect果張炒車炒得幾撚甘下

我sd比你個條仆街中學ok架
而家變左垃圾mk

你岩 所以我決定訓2個鐘

自c king?
求圖

喉嚨痛食乜都無味架啦

你見過真人未架

no ....

但個鼻大過個口。。。

瞓緊覺

真係好好賺

我係咪女？

白粥架飯素都幾好食

你拍拖多唔多過1次

唔太care 總括佢隻眼好靚

未 不過我信我手足

係 但係我未訓到聽日就一定會死

多過...

你手足介紹比我未

食飯記得問我拎咪比

你唔好問啦叫人點答呀

咁你咪要谷病佢等佢長期戴口罩囉

咁我唔講落去啦盞大家傷心。。難

唔訓囉

唔識貨唔同你講了

岩呀 唔好訓

佢實ok... 不過都係果句啦要我手足利子吃屎我做唔出

多過一次就mk係咩邏輯

巧

我驚補補下訓咗

多圖引發思考呀

真...

我答

不是

難分真與假
好似好細個btw

因為我係毒撚姐其實。。。

u search her ig 好正嗚

勇氣
再man左

我a0喎？

........ 話條女係屎 不安

咁你講哂啦

屌你

你太完美...

幫你問埋啦豬來的

去屙屎先！

我試過

係對燈大囉

不過都照唔返白佢

no that's me

但你多人approach...

要學生叫醒好柒

on9.. 有女要偷鳩笑

比毒撚網上威下得唔得呀毒撚都係人來

ok ... 食硬佢隻豬。。。。

好囉

真心諗左好耐都駁唔到。。。

我鐘意黑 sor

你笑到見呀唔見眼拉。。

好在我自己醒到

... 希0
大家成日攞我黎開心

女仔眼覺高就成日聽 估唔到男仔都會眼覺高

寶匕出鞘了

其實我都想有人會關心我，問下我今日過成點呀
行街見有得意野send埋比我睇下呀

.... 樓豬救我

3點了

你果個直頭拎架咁款喎

講笑

你今日過成點呀？

角呀

呢d,先正 我咁白佢咁黑 黑白配

...借d 2用諧音笑鳩us a0...

明咪得

我都就訓了

你今日做咗啲乜呀？

...... 針

重未訓到

本來訓緊先醒起有兩舊雞未醃
起身去醃
之後繼續係床

我見到有得意野呀！

Hello 你死得未呀

咁樣問太作狀啦其實

笑左

唔洗翻工？

笑我無女。。。

你咁休襪 講真果陣都好笑啦

屌銀包得翻40蚊過日子

休襪

。。。無咁既2c

可以笑的話。。。利迷子。。。

apply緊，in緊，搵緊

繼續笑

再鋒利既刀

加油 搵咩工

Fresh grad?

岩岩買埋塊包 得返5蚊都唔知點頂

等你介紹。。。

利迷子梗是不會哭啦

浮雲嚟

i know 哭是沒有用

繼續屈

真係好幽默
學下野先

都起碼叫有得摸下濕下對手呀

個學生重話係starbucks到補 姐係又要我買野飲

搵工程 defer緊未grad

你眼角咁高
不了

點呀 介紹比你啦

咁又是哭完唔通d銀紙會自動消失咩

高到上髮線？

加油呀

補習唔是即pay架咩。。。

你係BOR

係

真心好高。。。

樓豬都似返個人

我同學生多數M記補

介紹未 識左咁耐 同你朋友一齊食飯ok?

詳細問我bbs

不了我直的

知唔知我醃雞落左咩

u too

都似 好mean...

你要我邊個朋友先 我有好多朋友都幾高汁喎

落咗愛心？

.... 本身似咩

唔係想講加左油掛

m記太嘈

想識了 我d 朋友都好高汁 唔介意交換

May姐

你放d圖來睇下先啦講經返教會啦

高汁：樓豬 希古

浪子

呢句真

我不配

屌你老母最撚憎人咁講我

Yes 希古恩bx
迪布x
Mark00x

圖呢圖呢

哈，落左yogurt, 黑白胡椒，garlic
原來唔記得落鹽

我呢D死毒撚唔去starbucks

不了 準備一世攝灶罅

地王又笠帽我戴 有頂綠色的了笠不下了

Yogurt?整乜會咁落架:0

咁我返教會先啦

知

說話就唔好隨便講牙

Ching個牌頭咁mk典會輪到你zip

學生老母要求starbucks

好狗呀 無圖繼續吹呀。

我依家好撚不安

攝時間？

返教會第一樣教你咪施比受更有福囉咁施d圖來未

我想講好耐

我唔mk

真
隨時搵件毒撚黎埋單
Easy

肥好難mk

咁得意 點解既

趙子龍

頂帽仲高過利子眼角都話亂講

買yeezy

好似會嫩口d
人地教

1001